究竟蘿白絲定朱千雪個口大D

留言=m記叔叔

樓主弱智 請大家唔好見怪

朱千雪個口唔大點含得到我？

你食屎啦

正評=樓主係弱智

撚都刨斷

好耐無見 肉酸仔

勃起了

miss me?

成個人含哂

新垣結衣

No

屌梨牙

好豬...

定唔夠豬

唔怪得你冇得踢世界杯

1:3

無人理

anne hathaway 大啲

一線頭大d

玩大dee牙